下下有波回後，不如搵我去踢la

2&b

我徒弟都識踢la